【晚吹】空肚講宵夜（16）

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
元朗安寧路162號金城樓地下D舖
海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖
西環分店:
西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖

Burger:
1)The Basic
元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
灣仔駱克道66號地下舖

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
九龍城啟德道80號地下

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
九龍城衙前圍道136號

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
九龍城福佬村道23號

D: 西環
芋圓/愛玉:
滔滔甜品（元朗、深水埗亦有分店，深水埗名為深深）
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓:
Bistro Du Vin
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖

E: 大角咀
龍蝦尾意粉+墨西哥餅
LOST STARS LIVEHOUSE BAR & EATERY
大角咀利得街11號利奥坊一期地下506號舖

F: 港島東
潮米石磨腸粉
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A19號舖
齊柏林熱狗店
西灣河筲箕灣道57-87號太安樓地下A55A號舖

G: 尖沙咀
麻辣魚蛋
小路吧
尖沙咀山林道25-27號松林大廈地下3號舖及1樓

雞腳湯
新天地美食
尖沙咀金巴利道85號地下

G: 九龍東
阿鴻小吃
鴻圖道83號

吉列牛
峯日式料理
觀塘熟食中心1樓46號鋪

煎餃子
雲南小鍋麵缐
牛頭角牛頭角道3號得寶花園商場2樓K1號舖

H: 紅磡
煎餅
煎餅廚房
紅磡蕪湖街83號地下7號舖

漢堡包
Moreish & Malt
紅磡蕪湖街83號逸‧酒店1樓

舊式漢堡包
時新漢堡飽
紅磡黃埔天地家居庭(第12期)地下G22-G23號舖

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

魚蛋河
新大光燈
紅磡必嘉街69號E舖

I: 長沙灣
Try My Bread
深水埗營盤街138A地下
程班長
億利工業中心1樓102室
甜記餃子 Tin Kee Dumpling Restaurant
長沙灣昌華街23號富華廣場19號地舖

K: 銅鑼灣 跑馬地
麻辣豬手
燒房焗
跑馬地成和道12C號地下
台式滷味
燈籠滷味
銅鑼灣登龍街39號地下
日式沖繩菜
樂宴
銅鑼灣登龍街28號永光中心12樓
法國菜
雅谷餐廳
跑馬地黃泥涌道79A雅谷大廈地下
酒吧
Inn Side Out
銅鑼灣加路連山道88號南華會2樓

L: 大坑
和牛牛筋
Niku Niku
大坑施弼街18-22號地舖
茶餐廳
炳記茶檔
大坑施弼街5號側
天婦羅
瀧 (中環)
中環威靈頓街33號The Loop 8樓

M: 西環/堅尼地城
Pizza
Alvy's
西環堅尼地城荷蘭街8號地舖
台式滷味
阿元菜市場
西環堅尼地城科士街40號聯安新樓地舖

N: 深水埗
素食Risotto
素年
深水埗福華街191-199號福隆大廈1號地舖
鐵板鹹豬手
愛文生

O: 黃大仙
大閘蟹放題
上海新大眾大閘蟹專門店
黃大仙飛鳳街46號地舖

甜品
想甜嚐甜
黃大仙蒲崗村道73號富佑大廈地舖

P: 泰式
泰式炒河粉
Thipsamai
313-315 Mahachai Road, Samranrat, Pranakorn, Bangkok, 10200

冬蔭功、燒牛肉、蒜蓉包
泰金國
九龍城衙前圍道36號A地舖

Q: 韓式
泡菜
BANCHAN
尖沙咀金巴利街3號金利大廈地下

R: 日式
鰻魚飯
三河屋
紅磡明安街14號寶石戲院大廈地下D舖

S: 泰式
九龍城是但一間非藍店泰國嘢

T: 台式
三杯雞 水蓮菜
1963 木十豆寸
灣仔灣仔道110號中匯大樓2樓

炸排骨
谷媽媽小店
大坑安庶庇街14號地下

造星POST 轉黎 宵夜

有祖BBJ

連過三個 post

這陷阱這陷阱

成長片

轉場

jojo有冇另一半

果D橙先攞命

假結婚

我都聽到假結婚

點解條女叫八婆

後面係咁loop條成長片段

梁祖堯 : 八婆！！！！！！

一圍圍咁拎走
包埋膠袋

一姐發緊姣

想幫大大力樓豬含

八婆好撚正

AV?

好正 希望viu fb可以post返出黎

呢d係報復下話

好癲

真係有咁癲？

大大力樓豬邊個嚟

結完婚就可以離婚

好似早幾日先有一單，同個攝影師

Babyjohn幾正。。個look....

有套港產片係咁拍

你由第一季開始睇 你就會知點解

台灣

真人真事 聽過都幾單

新 post 再 post
八婆Jojo 成長片段

下
痴撚線

我真有fd臨結婚先結唔成

呢單好出名 好多人講過

多謝你讚我老公

寶島永遠唔會令人意外

想大大力幫你含

所以。。。亂

又係孽念深啲傻閪戲？

再置頂

條仔真係好醒
欣賞佢

下年早D到

好正

後面有本Arsenal

今日睇到個 post 話
男校兩個男同學喺女廁搞嘢
之後有個男老師偷拍 再加入佢哋

係咪話最後照結，只係換咗個攝影師

咁好笑

50幾圍 敬酒飲少少都飽

take care

Take care

又飲醉酒

睇遺容咩

你係咪有D心動
但我睇果個版本男女都有

babyjohn點會飲醉

瞻仰

祖

想過搶新娘 我差點講真

好過飲醉酒屌人老母呀

諗起龜頭bob

所以新人一般係飲茶

又要行山

想識個男仔多啲

記住呢個感覺

畀人整蠱單嘢

企上枱屙屎

一姐企上張枱柯屎

八婆

真 crying in the party

佢擺明心思思

婚禮飲醉諗起龜頭bob

咩事 企上張枱屙屎

生啤

想睇

祖係咪專登串鳩佢

佢日日同厹占都係咁啦

第二張好正

佢係咪比人整蠱都會醉

唔怪之得咁勤力練水

呢type 女幾正

陣B細路都想搞

好在／衰在我年中去d婚禮都正正常常

可能佢做mc都會醉

十一哥啲frd

有樣有身材仲反應又快又搞得笑

佢出咗名游背泳嗰陣抽水

黃色左，就係黃色小店？

你被佢抽過

其實點解分左兩個po

可口可樂個廣告第一次睇，好正

唔關事

以為速遞廣告

仲要有少少女人味
但又夠ON9

fap check 咗未呀

隔離1001左啦

book咗酒席真係唔好晒
用埋佢

碗仔翅

唔駛check啦 你根本係咁嘅人

係鴨呀

雞湯要打格仔

明明婚禮一定係食乳豬

係咪認錯有酒吹

fake news

想食炸蟹鉗

火鴨翅

唔係第一次播喇

無sponsor

笑死

壞機

jm9

L伯

愛情陷阱 笑到
係咪新娘玩得咋

上幾個星期整咗

這陷阱 這陷阱 這陷阱

播愛情陷阱咪算好囉
萬一條友發癲走去播愛在深秋嘅話

比人識穿左

婚禮播阿牛啲fd

新鮮蟹整?

播呀牛

呢個型喎
一碟一首

最近食咗 啲肉好實唔好食

Let it go

好耐冇食

但陷阱好貼題 D人成日話結婚係女人既陷阱黎

月巴

係咪坤哥開演唱會
陽光點的歌
陽光點的歌 (feat. 林峯)
陽光點的歌 (acapella version)
陽光點的歌 (piano version)
陽光點的歌 (大合唱

字幕做乜寫「賽亞人」？

正喎

不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份

我前排飲食左 好正

好嘈啊

小弟好fit

圖定老母？

即刻引到陣B

罰佢抄左#1個食店list

點解我去嗰間唔好食

nic名報料

佢個柒頭

等下次

有真蟹肉 好正

一個婚禮要聽譚詠麟唱這陷阱， 真係一個虐待

攞左黎打邊爐

邊個黃生？

咪一首
利申聽過

扔咗佢咪算

啊祖整 超正

以為你整

即場拆人情

而家公價800起啦？

5舊咪5舊
驚閪

好想同佢埋單

有d可能介意架
雖然肯定好過報紙

7叔你咁多口 就搵你玩先啦

我都係封五百，同事來。

新聞自由無價

林子善

cls
直接比

payme

Payme

好sweet

payme人情

塞俾新娘

下次 payme 人情啦咁樣

lunch time果陣去九龍灣撞下

Payme比你

冇mark名就得

pay me 你

Paymeq

想知邊個

一姐叫得好好聽

條友究竟有幾呆

笑到仆街

蘋果日報

佢d送唔係咁易整嫁

盡責

咁原始既

去Viu 做保安

近年有fd結婚其中一個fd去飲封五百
後尾個新娘同我講佢有嬲個封五百蚊嘅fd

以後人情用payme
慳返D利事封

等奶奶出嫁

有晒record

去做女廁清潔工

諗起今年有人payme派利是

我個反應應該會同babyjohn一樣

Yes
利申收過200

下世

下 窮撚點算

係咪唔熟

有茜

呢個又離譜左

翅呀

唔得閒去

食餐buffet都唔夠

呢個又離譜d喎邊度擺？

真係fd嘅話都知你環境點嘅

咁又係

Bbj好細心

老公仔

你想偷阿婆底褲?

咁又唔好咁灰

哇 貼心bbj

邊度擺都係啦
酒樓食餐飯都唔止啦
廿年前都唔止200

下次再見

胡cfu想幫你

嗰個係老母巴

bbj做wedding主持又做得幾好

壽包其實幾好食

李華月

咪屈

一姐玩冰火

李華月痴撚線

我唔搞人老公的

真係好好睇

而家一聽到壽包就

擲

係咪同除錦江係樹度扑野果個？

真係窮個新娘又唔會介意嘅
但封五百個fd成日周圍飛（有閒錢）
個新娘話原來大家識咗十幾年但只係值五百

因為你淨係偷bra

我老豆d 的士朋友
仲要係幾個人夾埋比
除翻開每人200
m記擺200都唔夠啦

你有冇同你老竇講番

下集 ..... 頒獎禮

以為開生日party

Google完有拍人肉叉燒包

定係慶功

當然有
我老豆都黑哂面

慶功
張台上面有d裝
咩咩新人獎

係咪都係佢地3個拎

佢都拍好多Cult片

好靚仔

黑黑地肉

BBJ俾你 唔好同我爭Juju deal?

俾你個頭
babyjohn我架

幾撚荀
200蚊食到咁撚飽

咁你老豆有冇同佢班朋友鬧交？
我老母d朋友們有類似情況，好似係比得400蚊，早2-3年既事，然後鬧左交老母就食花生講我知

應該無啦
我老豆得把口

我全部都要

要埋我ok?

你條list有藍店囉

我上個月結婚真係有收Payme人情喎
幾好呀
不過我冇擺酒

新婚快樂

Thx

Hailey 啲手指好靚

恭喜哂

唔好賣關子
講邊間同放低原因啦

Thx bro

日式
加太賀
紅磡崇潔街 37 號地下

呢間野有同工賊會合作做優惠

睇Hailey最爽，都係《空肚講宵夜》入面，成日畀拍檔梁祖堯鬧八婆，互相駁火嘅時候！
#《暖男爸爸》Bianca
#ViuTV一姐
全文：

八婆！！

推

開波

生日快樂

睇八婆了

八婆!!!!!

講咸濕野

Hungry

BBJ好靚仔

八婆
BBJ

原來有新po了

又見Jojo BBJ啦

我john愈做愈放

一周年

點解宵夜高汁過造星咁多嘅

一歲生日快樂

睇返啲正常嘢

正常好撚多

成晚最高汁係呢套

婆婆嘅燒味

頒獎禮

多謝祖祖

睇造星睇撚到懷疑人生

做咗一年咋

點解唔搵埋 一姐做評判？

感謝你！窩

又重溫泰山裝

多謝~~~

自己拍手

今年端午我都叫朋友一齊煎糉嚟食

睇完金cfu 就打機打到依家先睇電視

好撚尷尬睇到

慘 元朗皇子

元朗國王子

元朗王子

多謝連登仔（我）咁勤力開po得唔得

元朗王子
我諗起屯門王子

一姐個獎應該好玩野

個節目同連登同一日生日

Stephy都唔睇?

送你地一支鉛筆!!!!

死人樣

點解無得食嘅

因為已經唔喺度

連登仔攞最淫賤大獎

我個人麻麻地呢類劇

唔好嘈啦八婆

Hailey媽咪

八婆大獎

Hailey媽媽

八婆特輯

扮咩純情呀你

唔好嘈呀 八婆

八婆！

八婆原來係衰智商低

伯母好嘢

好撚煩
笑死

咪嘈啦 八婆

Auntie真係好叻

乜撚呀 放係心口

又係呢啲蛋糕

auntie學到嘢

個蛋糕好靚

黃店？

葵芳嗰個？

cls 星球蛋膠

似係

星球蛋糕

lego

仲可以玩

似係啦

抄鳩我

我第一時間係諗Yellopenrice 嗰間

Supprise

where

祖祖

好靚呀

農夫jojo

葵廣？

祖祖生日快樂

係

躝啦你

買到好行喎咁都唔識

片尾係咪會出蛋糕舖名

bbj搵連登仔同你慶祝生日好冇

Jojo生日快樂

節目組好溫馨

呢粒蛋周圍都有㗎啦

有冇人cap祖祖拎兩個蓋扮波

我真係唔鐘意慶

開名

其實佢地知唔知壽桃同壽包係兩樣嘢

我又唔會日日都食蛋糕

壽包真係好撚正

Juju跟住我一齊躝

壽包

咪係

jojo提議 但最快放手

其實佢唔想睇到你

空凳掉壽包

出左一秒香港加油貼紙 喺阿祖個電話到

走啦

其實叫壽桃包 壽包係比死人食嫁

Jojo都有睇小新 唔通佢就係呢度其中一個巴打

收皮啦

估唔到呢個節目淨係做咗一年 由一開始得自己睇 而家老豆老母都會一齊睇

睇到我老豆前幾日睇全民造星見到阿祖話 咦 我以為佢淨係食煮野食

HAPI HAPI

小新套屁屁星人電影好睇好正

我都唔識分

但唔係間間好食 好多都好膩

但香港人口講通常都係講壽包

又賣router 又打碟 又做蛋糕鋪

真係唔知

迴旋木馬

一姐乜都做過

竟然全場都冇人知
冇人糾正佢地

同老人家講一齊食壽包比佢鬧死都有

好多節目都有講過

從來唔知

老母都不嬲同我講係壽包

係囉

生人食壽桃，死人食壽飽

以前幼稚園啲紅雞蛋係紅色玻璃紙包住隻雞蛋

名正言順

jojo會話咁高興 咪講呢D衰野

老母

真

名正言順八婆

八婆老母

屋企都冇老人家

伯母

一姐今日個妝幾靚

壽桃係壽宴食，真係一個桃咁嘅形狀

壽包係解穢酒食，就係普通蒸包形狀

伯母好好笑

Hailey媽媽: gchi

老母叫自己做八婆

你過幾年咪係

八婆
八婆
八婆

咁耐都係食過兩次咁大把

我都真係唔知
我啲長輩都咁叫

Auntie 好正大家咁開心咪繼續叫囉

有冇名????

呢個晚吹新一季越黎越唔似講宵夜可能都講左好多

不過都仲好好笑八婆

你個死八婆

auntie叫得好開心

以前飽到pk仲派隻雞蛋
用黎掉啲女同學就有

伯母好搞笑

咁細個就識cow女

因為就算宜家去酒樓食飯都係講壽包

真係唔識求名
bbj 話好食就想試

唔食好過食

我以為自己眼花

八婆媽媽好正

Tony’s Hell
佐敦文苑街38號地下
營業時間：星期日至二、四至六 17:00-23:00

應該係香港人都叫慣晒 大家明個意思咪算

解穢酒我從來都冇食過壽包

我細個係真係染色嘅紅雞蛋 每次都要攞個杯裝返屋企 但會染到成個杯都紅色 所以細個唔係好鐘意

識cow就塞隻蛋入佢B女到

我由細到大屋企都係叫壽包
好大個先知原來係唔吉利

染色雞蛋＋1

我都係食真係要染既紅雞蛋

sam sam

成班去老麥?

快餐店生日派對金鐘連登仔

然後後期P走

啲m記姐姐

屌

玩幫你搞個人

如果係葵芳 叫rainbow cakery 葵廣一樓

諗諗下原來我都到左生日都冇人講生日快樂既年紀了

好眼瞓

為何 在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去

我直頭依家先知

牙brain有冇去

黑C

玩鳩個麥記姐姐

梗係冇啦 我都冇去

咁串

傲嬌BBJ好撚cut

齊木都冇同你講？

懶型

以前m記生日會有一段時期係所有野食任食，個日食左勁多雞翼

八角

點知佢鐘意最fd果個fd?本身想表白?

細個小學同學好中意去m記搞生日

老嘢

以前邊會理
專心玩架啦

我地同佢慶祝就有

咁樣好尷喎

以前都有諗過

應該好多人都試過啦

去過多啲

其實壽包呢壇野？ 我嗌左三十幾年， 真係都呢五年左右至有人話應該叫壽🍑至啱， 夠竟邊度傳出嚟， 同埋你地發現左呢樣野幾耐？

燒街衣

surprise你個surprise

但最後都唔知咩事

比路人執咗咪gg

冇錢冇試過

我直情當日會hide埋自己fb個生日日期
果日真心同我講生日快樂既就真係有放你係心啦

排隊寫有無人跟

去痴人餐

其實冇所謂既，係有時會諗起中學個個都睇到生日好大個feel

見d日本煮食YouTube炆野個陣好似都會咁樣整

你幾時搞

係咪要攞哂佢D玩具

同一姐冰火

冰火嘅配合

一姐要冰火配合

冰火

想同一姐玩冰火

一姐鍾意冰火

當左係會棟着牌之後零舍係個角落位搞㗎

一姐巧淫邪

sam

頭先果段野 一姐真係好八婆

不要去羨慕 不要去妒忌

明嘅 一姐

哈根大c

你煮九大簋俾我咪得

因為時間嘅關係

Babyjohn應該high high地

啱，有兩三個都夠

印象中好似冇玩具 淨係記得係咁食雞翼

好正常好變態

獎門人估歌仔

唔係主角唔同

呀祖好撚肥

阿祖唱到好似以前獎門人個d外國人估歌仔咁

邊個黎嫁~~~~~~~~~?

賓妹會加料 食撚死你

睇完李華月應該要洗眼

M記姐姐會問你要咩玩具嫁

18碎嘅牙祖已經咁重口味

始終冇遮曬
其他人都會見到㗎嘛

李華月血戀

李華月係乜水

cls 祖

邊個嚟

加藤屋見

奶尿兜

CLS啲幼稚園學生真係好好彩

咩叫奶尿兜

你食屎啦

鮑邊？

你唔知好過知呀

笑撚死

李華月 好撚恐怖
睇過要洗眼

人肉叉燒包都有李華月架

一姐好淫

一姐係咪幫破

babyjohn mean到

18破處

報名

一姐 十八破處

好淫

呢段cls

戴con果時

又講戴con世界唔同晒

一姐好淫邪

鍋物

Melody ?

好彩係深夜節目

紅酒梨華月

好似啲屎隔離有堆紙巾咁

一姐無反駁
似係戴con就破

M巾

唔好害隻兔仔

前巴西10號

溶哂喇D 雪糕

梨華月

當年未有miffy？

仲以為伯母攞黎玩

有咩典故

按摩槍咋嘛

之前中學嗰集講㗎

屌 賣廣告

直入廣告？

呢個位出佳能出得好

廣告？

屌 直入廣告

植入式到咁

咁又俾佢攝到個廣告

植入廣告黎？

植入式廣告

喂！ 化骨龍快啲呀

24孝老公

Rainbow Cakery

bbj成日扮呢啲八婆角色都好正

又廣告時間

BBJ咁樣賣廣告

廣告時間

入得幾靚

佢自己食咋

cls 下集講 dating

bbj真係好cute

一姐個世界唔同晒

但我唔食煮過嘅生果

八婆好正

一姐

點解咁快又一集

咁高汁既節目點解得半粒鐘

八婆嘅人生係苦

你瀨幅牆都甜啦
你人生苦成咁

仲好撚靚仔

好撚正

下集

佢地3個真係好有火花
真係best fd咁傾偈

食埋造星嗰一個鍾就差唔多

奶牆都甜

細細個就咁淫 條仔梗係唔戴就破啦

李華月真係

其實半個鐘岩岩好既

個廣告入得好靚
懷疑左一陣

18處

Condom ?

想聽bbj幾時破處

隱形眼鏡

一姐一俾人識穿就會靜一靜

即係18歲前都破左

交換啦 造星半粒鐘

係 吊住你癮等下個星期

食埋星期二啦 除左sc睇下都唔知做乜

個書名

嘩屌

有咩典故

佢好細個就戴con ?

呢個一集都冇睇過

睇左第一集我果段放棄

過左今晚 #空肚講宵夜 正式踏入第五季！
多謝大家過去呢一年既支持💛 @babyjohnchoi @haileyc
From: 牙祖fb

琴晚個就係唔科學悶撚到
想睇空肚講宵夜多啲

睇預告都唔吸引

大力支持

好似話一姐好似我的少女年代女主角咁一開始中學戴眼境無仔埋身
一轉左戴con成堆

中學嗰時
戴咗CON 靚女咗畀好多仔溝

整套姊妹節目 空肚講科學算啦
Jojo講下關於食物既知識

Viu最長壽節目

同埋呢個時段成個鍾好影眼訓

同你個人一樣

睇完好精精 屌

仆街 精神呀

最長壽係《又要威又要戴頭盔》
由 ViuTV 開台做到而家

應該係個眼鏡衰事
買番啲靚嘅眼鏡都係會大把仔溝

唔想咁長壽

最長壽係聽晚呀on9

真
我細細個就聽過呢個名

佢又 9up

跟你學

d 廢老係咁

咁快

但曖男爸爸眼鏡look好正
懷疑只係佢D同學唔識貨

以前細個啲眼鏡款好核突呢

Google search ”李”
尋晚有睇 #空肚講宵夜 揮手區👋
🔞

From: 牙祖fb

今晚

Jojo: 你係咪on9架

證明好多人睇

連續兩個禮拜都冇睇live
今晚終於有得睇live了

btw有冇人去咗睇新聞小花的告白

奶牆都甜真係好撚正

八婆~~~

好想食麵

綠色嘅煙

龍蝦湯600蚊

I'm so hungry

坐定定睇

第五季來了

第5季

第4季好似開始左冇耐

第五季

你唔入呀

開始啦

龍蝦湯

撞你個鬼咩

頭先講完on9，今日講唔講埋八婆

BBJ

Oh my love

即刻講

好撚靚仔

我john
同bbj食 食屎都制

扒王之王

鐵板其實食到幾尷尬

牙祖閪面

8婆扮晒野呀

阿祖唔係hehe嚟咩

一開波就八婆

洗咩刀叉~~~又唔係同你約會

好重口味

屌！好撚肚餓！

好耐無睇
終於有得睇

人大左識食就好少食鐵板了

bbj喎

依家係咪去Pepper lunch先會食鐵板

【晚吹】空肚講宵夜（17）

以前覺得鐵板好高級
大個咗啲就知唔係

如果女仔去到餐廳嗰陣發覺
個男仔仲遲過佢嘅話

講緊食屎

好想食

細個黎講係嫁啦

約會食甜品幾好

心諗西九龍廣場睇到維港？

個蘋果好似幾吸引

6舊

啱啱上個禮拜先去完西九
係正嘅

咁就1000cls

1000。。。

600銀個湯

嚇到阿祖

唔係嗰個西九

老母真係傻豬嚟嘅

夠我食 100 個 lunch

498意粉
誇撚張

援交

正常都要拎銀包出嚟，問幾錢

個macaroon裂咗喎

八婆反白眼

個馬卡龍好撚似漢堡包

la vache

好撚大個

macaron

加藤屋?

窮撚係咁

係
細個覺得有鐵板扒食係貴嘢
因為好少有得食
而家鐵板燒先係貴嘢

同對方講句:點解食極都唔夠你甜

食扒嚟講⋯⋯食過大坑個間之後返唔到轉頭

哇 好撚kam……
尷到

仲有連登仔吹奏嘅大快活

La vache真係冇得輸

各位陳俞希老公
你地識做啦

你又食好西

我都係咁諗

唔關窮唔窮事
你而家好似以為東京街喺日本咁

撩交打

好老土

所以我溝唔到女

bbj好識溝女

睇落幾正咁

呢招好賤

又有小劇場 好撚正

個frd好慘

驚情四百年

下少林足球都唔笑

少林足球

咁靚仔 點溝都得啦

好耐無食過好西啦老母巴

少林足球都唔笑，發神經

唔好切到底？

大埔有咩好西

地球好危險 你快D返去火星啦

又李華月

嫁唔出

又李華月 笑死

其實大快活啲嘢快餐嚟講算唔差
又唔算好藍
不過用Hikvision

45歲扮學生

cls 笑到停唔到

由八婆變成李華月

咁快又完一part

咁多

今日推唔推得哂？

笑到好辛苦

某程度嚟講佢已經紅左

幫下手

你食咩6蚊食到lunch

其實佢係邊個

套排球 hehe到咁

可能佢係唔鍾意睇戲笑出聲嘅人？

ZA bank

想食佢地講嗰間牛扒

你search 血戀同打蛇

唔知邊個+1

我記得我第一套入戲院睇嘅戲係海底奇兵

唔使開酒？兩千蚊啦餐飯

炒麵王?

趕到

係囉可以 skip 咗佢

不過我多數都會去食黃店算數

你地幾忍得 仲未google 但好事黎

我係那些年

buddy 約女睇果時wo
btw 我第一套睇係黃飛鴻笑傳（全藍班）

諗起梨華月

我上集想google到宜家都忍住左

幫Mirror Error

我係未來戰士2 同老豆睇

食到 17 個先啱
35 蚊一個 chan

有時冇黃店揀就要揀啲冇咁奶共嘅綠店

Google完都唔知點解，係咪我有問題

龍蝦湯係呢間?

但好似係498 for 2
邊度有600蚊

你食厹占d精都飽啦

第一代連登數神

女童軍

人生第一套入戲院睇嘅戲喎?

大尾篤有幾間都唔錯

又好似唔係 好似係咩小人國

好鍾意依啲要搵嘢嘅橋段 不過好難有人有心思做

拍拖第一套係星球大戰好似係前傳1定2

咁遠

彈琴表白

呢件事應該發生喺八婆個世界唔同晒之後

魔法師表示今日個主題中曬槍

21

拍拖第一套係講咩911救人 連戲名都唔記得了

我大魔導士呀

黃店都大撚把啦
Come

老母冇記性

jojo wtf

高級兵

唔細喎
利申21

果舊檸檬大到

Wtf

出軌
祖祖想派人帽失敗

世貿中心定聯合93？

阿祖係bi?

好慘

兵

邊檔好食

睇完李華月之後驚左女人

驚Google完要做san check

21都唔叫細個
係咪要手抱先叫細

拍拖第一套睇災難片

夾波

想食咩菜啊

掉咗入幼稚園

點解我成日都覺得祖係溝仔

應該係世貿中心
好記得有尼古拉斯基治

同試當真一樣

兩邊夾起佢，包住夾，唔好漏汁

睇曬知道劇情嘅應該係iron man1

牙祖鬧八婆真係好正

一姐好大食

唔畫眉

一姐大食？？

其實從來冇講過告白對象係 She...

咩都ok
lunch平平地咁

小學至初中無咩？

一姐大食

我好大食 cap 圖

大食少婦

和民

有間叫park cafe都唔差

食埋條仔條骨

成日追擊唔畫眉

21歲A0

咁個間幼稚園啲小朋友心理陰影咪仲大

嚟幫襯吓鼎天新鋪啦

已食
軟殼蟹

靚女唔會有腳臭

食咩都無味

今次有真焗爐

廣志

老母又話我對腳臭

如果BBJ有腳臭 你班fans會唔會奶

腐屍嘅臭味

搬咗去新鋪？

老母巴 :

咁咪book啱地方囉，之後唔使再嘥時間追

求地址
就快一週年紀念 想去

小新

我同bbj一樣

隔住個mon

我都會咁拉隻襪

試過咁夾隻腳趾抽筋

想做一姐隻襪俾佢夾

連登仔最愛臭腳OL

會

開分店

笑4

好好笑

對侍應態度差真係唔得

夾過

鐘意一個人係會覺得香

有香港腳都咁自豪周圍同人講

屌 有時比咗成舊水 得一啖咁
屌都好正常啫

生啤好得意

美腿嚟

一姐好鍾意夾嘢

真 開心唔會想㩒電話

唔想知

好撚臭呀收返埋啦

好不安

唔信係你

想睇胡cfu 隻腳

約會就算唔啱feel玩電話好無禮貌

彷彿見到綠色煙

過咗30歲仲要搭公共交通工具

你咪啦 一陣佢放裸照上黎

仲最近

bbj信咗潮文?

個po唔係好耐喇咩

平時就算同fd食飯我都唔鍾意 好唔尊重

我㗎

其實禁電話即係唔想同佢傾啦
面對面都仲要禁電話，最憎呢啲

真心膠

講完dead左

咩理論嚟

好似都成年

新識嘅朋友都未必會， 最少係一個禮貌， 對對方係一個尊重

下 真架？
係喎 以圖搜尋搵唔到

我切蛋糕係一野落到底

陣仔係咪好矮的

唔係個撚樣揸架錢7閘巴士跟手落車 串人果句黎架嘛

唔好提 講起都嬲

CLS牙祖個look

老母又想蝦陣仔

Jojo美腿

下集有Jojo美腳 正過陣仔好多

所以咪……